# Changelog

### 1.1.2 / 9 октября 2018 г.
* [BUGFIX] Изменена схема registry на https
* [FEATURE] Добавлен запуск линтера из Make файла

## 1.1.1 / 3 августа 2018 г.

* [FEATURE] Запуск тестов

## 1.1.0 / 2 августа 2018 г.

* [CHANGE] Список адресов Redis и алиасов передается списком, а не строкой

## 1.0.0 / 2 августа 2018 г.

* Публикация первой версии роли
